正式宣佈五等份同學不來都係垃圾漫畫

屌你老母,五等份搵個最路人既四葉都算
學不來,老師唔要,都起碼係文乃, 竟然係路人黑肉,想點撚樣
呢兩個作者係咪個腦比人電親
垃圾

哦

武元垃圾到

竟然唔係老師

H漫都正過原作

求h漫

後宮漫唔係LL全部都鐘意open end根本就一定爛尾....

天降 偽戀 5等分 學不來

關咩事
依幾套派卡同一齊都好撚格硬

但其實揀得四葉 同 武元都算合理喎

輝夜>>>>>>>>>五等份+學不來

黑肉就算鳩數 但四葉一開始就唔知點輸 大量伏筆

例如?

不起眼女主角養成法冇爛尾

不起眼女主由第一集以經話你知邊個係女主

仲要英梨梨本身贏左自己輸返出去

1.細零(無認到, 點用?)
2.林間大會最幫得手, 事後有個個人感謝回(幫病左o既同學做野咁落力, 雖然無畫到中間發生乜事, 但肯定有古怪啦! )
3.疑似誓約之吻(未解)
4.告白之前張炸雞券(我唔知關乜撚野事架, 不過o個時好似見有人話靠e個就估向四葉告白, 當伏筆豪埋俾你喇)

諗唔到了
同埋有伏筆同劇情少係兩回事law
無劇情要伏筆有鬼用咩
不如直接第一話直接講話"接來黎百幾話劇情同新娘誰屬完全無關", 無謂徙大家精神
反正同四葉有關而又似少少樣o既互動真係得一兩話

可以睇輸家點發爛渣 好過癮

神知都係揀路人千尋

四葉係第一個表白
同埋真係鼓勵過風太郎好多次

我係二黨 都覺得好合理喎

草莓100%最好睇睇左5次以上

四葉都叫正路

學不來無啦啦爆個黑肉出黎做乜

西野end 好合理
東城去到後尾 除左夢想之外 其他野都傾唔到
本身傾唔到計個個係西野

學不來係史上最垃圾

黑肉
人氣急跌抵撚死

三星眼鏡嗰套戀愛暴君

主要係final 結局柒姐

偽戀直頭痴撚線想法
5 等分一早用四零帶出黎都冇咁突兀
學不來直頭自暴自棄亂咁畫，整死自己套漫

根本夾硬黎, 中間乜都冇鋪過, 論發展唔係文乃都係老師, 點會係黑肉
你5分都鋪過4葉, 屌

黑肉係青梅竹馬又暗戀

某方面都露左牌

神知千尋都有伏筆，都幾明顯添
千尋黨

女神篇應該寫到千尋end 唯一令神喊既人

成班酸縮毒撚接受唔到就話垃圾

真
明明黑肉鋪得多
文乃搭線搭到成隻世界咁
好撚嘔心

黑肉一直都有鋪架喎
連呀妹都最接受既一個

黑肉

反而文乃真係鋪得唔好…只係有觀眾緣
老師就更無可能，只係人氣爆，所以多劇情
黑肉其實真係鋪得多
利伸：小理理黨

真係搵左黑肉?
屌你老未五等份我冇乜所謂
呢個我真係忍唔到
有無搞錯 作者跟本照自己喜好亂黎

想借位問下
記唔記得之前有套後宮作，係用人氣投票決定本命
忽然想睇返，但唔記得左名

天降衰咩
伊卡洛斯有咩問題
仲要個結局無限接近開放式

偽戀
萬里花
小野寺
屌

PTGF

入咗嚟嘅人快啲去睇ptgf 男主醒覺+大直路，仲要冇黨爭，女主同文乃有八成似

東城

輝夜好甜我愛三玖

真，西野同男主係經過好多磨合先係埋一起

4月拜山我兩套書一齊燒撚咗佢

你d祖先睇到魂飛魄散都似

作者係咪無戲
哂時間係咁拖住黑肉
明知佢最後都輸硬

因為佢係世界觀黎講，佢係第一個同男主有發展

黑肉啲劇情一啲都唔浪漫，文乃果啲好睇好多

黑肉

輝夜直頭高水準，其他果幾套真係差兩班